到底有冇咩因素, 會令你同身邊嘅人變成另一半/情人?

聽過有啲話一見鍾情.

亦都聽過有啲由朋友變成情人, 既然係咁, 咁有冇可能, 會對一個女仔冇心動嘅感覺, 經過一段時間, 會變成有 心動/心跳 感覺?

P.S 第一樣試過, 但係後尾發現人哋有男朋友所以放棄, 另一樣就未發生喺我身上.

push

總之就唔會係你啦

利申：死毒撚